# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-13 16:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: models.py:19
msgid "nostate"
msgstr "初始状态"

#: models.py:20
msgid "running"
msgstr "运行中"

#: models.py:21
msgid "blocked"
msgstr ""

#: models.py:22
msgid "paused"
msgstr ""

#: models.py:23
msgid "shutdown"
msgstr ""

#: models.py:24
msgid "shutoff"
msgstr ""

#: models.py:25
msgid "crashed"
msgstr ""

#: models.py:26
msgid "pmsuspended"
msgstr ""

#: models.py:27
msgid "building"
msgstr ""

#: models.py:28
msgid "failed"
msgstr ""

#: models.py:29
msgid "not exist"
msgstr ""

#: models.py:49
msgid "vm for controller"
msgstr ""

#: models.py:50
msgid "vm for slice"
msgstr ""

#: models.py:51
msgid "vm for gateway"
msgstr ""

#: models.py:70
msgid "Image"
msgstr "镜像"

#: models.py:83
msgid "Flavor"
msgstr "虚拟机模板"

#: models.py:191
msgid "Virtual Machine"
msgstr "虚拟机"

#: models.py:202
msgid "Host Mac"
msgstr "主机Mac地址"

#: views.py:89 views.py:120
msgid "connection refused"
msgstr "远程连接失败"

#: views.py:94
msgid "vm invalide"
msgstr "虚拟机信息校验不成功"

#: views.py:121
msgid "vm operation failed"
msgstr "虚拟机操作失败"

#: views.py:151
msgid "failed to delete vm"
msgstr "虚拟机删除失败"

#: templates/vt/create_vm.html:10
msgid "create vm"
msgstr "创建虚拟机"

#: templates/vt/create_vm.html:143 templates/vt/create_vm.html.py:145
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/vt/create_vm.html:147
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/vt/vm_list.html:16 templates/vt/vnc.html:21
msgid "Vm list"
msgstr "虚拟机列表"

msgid "resource not enough"
msgstr "本节点资源不足，请更换节点或等待一段时间后重试"

msgid "server error"
msgstr "服务器处理出错, 请稍后重试"

msgid "micro"
msgstr "微型"

msgid "mini"
msgstr "迷你型"

msgid "small"
msgstr "小型"

msgid "medium"
msgstr "中型"

msgid "large"
msgstr "大型"

msgid "xlarge"
msgstr "超大型"

msgid "failed to allocate resources"
msgstr "资源分配失败"

msgid "too many vms on this server"
msgstr "资源分配失败：所选宿主机上虚拟机数量超过限制，请更换宿主机后重试"

msgid "multi-cores could not be supported"
msgstr "资源分配失败：所选宿主机不支持这个数量的多核cpu，请重新设置虚拟机的cpu内核数"

msgid "cpu overload"
msgstr "资源分配失败：所选宿主机上cpu过载，请更换宿主机后重试"

msgid "mem overload"
msgstr "资源分配失败：所选宿主机上内存过载，请更换宿主机后重试"
